鄭中基fb：盧寵物幾時上武漢救人？

暴龍哥大爆發了
//
Ronald Cheng 鄭中基
26分鐘 ·

插水名醫你行得未呀？可以去願望成真未呀？飛武漢班次4月復航係咪馬上出發呀？定等真係0感染先去呀？

#插水都唔夠喉潛埋水呀得
#仲唔行
#等乜撚
#啊唔洗去喇飛L哂嚟香港喇
#俾地址嚟叫佢地去你屋企醫巧茂

來源：Ronald Cheng 鄭中基

//

Push

我愛暴龍哥

Ok 以後唔駛諗係紅館開show

？？？失禮一問係藝人嗰個？

龍咁威3 就上？

文盲？

🤭

講咗就要找數同荷蘭豆豬閪都係定律嚟㗎嘛
記閪住啦盧寵物

暴龍哥做乜突然針鳩隻插水狗

點撚樣上呀
主角全撚部警察
你諗條橋黎睇啦柒頭

等乜撚

等緊瑞士山區肺

愛你呀

唔係，嚇一跳啫

因為佢係支那冇得開演唱會 佢冇表態奶共就禁撚左佢

佢終於出聲

佢黃條撚咩，喺飛機搞事，貪玩唔要阿sa
死廢中黎

飛虎出征咁囉

好彩鄭中基冇離棄到我地感動
鄭敬基都係

鄭中基唔係一向有奶共咩?

去伊朗做無國界醫生

心情唔好 不了

因果關係尼？

你講既野關黃藍咩事

盧寵物：武漢疫情穩定，即係唔需要我去幫手

分唔到你認真定假膠

型爆!

你真係好撚失禮 縮番去你老母個臭閪度啦唔該

名醫

因為咁所以就唔可以係黃
咁杜生以前都仆街啦，而家都一定係死廢中

唔知鄭中基係咪黃，但用依啲理由話佢唔係黃就一定係on撚9

個女好正

阿sa唔通係手足 ?

邊到奶

敬基我唔覺奇 竟然中基會出聲?

鄭中基喎,成日公開屌柒班官

暴龍哥

Sor, 真係唔知

蔡英文（蔡英）贏到聽日台灣大選，我返武漢食果子狸穿山甲刺身

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

不嬲有屌班狗官

插水名醫即係邊個？？
無跟開

寵物: 等埋牙佳自首先

00後定60後

我都想知佢串緊邊個

勁呀！

話佢藍嗰啲
12月仲同盧覓雪同梁栢堅拍片
會藍得去邊

真 暴龍

嘩 呢個post咁撚多小學雞
暴龍狗都想屈到佢係藍呀

扯咗

返深圳開醫院！

仲要同杜文澤咁fd

以前反國教都有出聲㗎喎。同埋同阿杜汶澤都好似幾friend

又set 到聖人模式先係黃

窮人先做警察 我地咁有錢梗係做蝙蝠俠啦

下集轉做英雄片

之前有串蒙面歌手

但反送中一直無出過聲

吓原來唔要阿sa就唔黃㗎啦。

孫中山 先叫黃

60後會唔識咩

佢擺明黃咗好撚多年喎

that's great!!!

紅館都坐唔到二百萬人

勁

係要明白呢到係連登
無論做咩連登仔都唔佢滿足

孫文條底褲就黃

似低級3毛多過小學雞

呢單嘢邊關政治事
係條盧寵茂柒
港大會議室自己仆街 扮傷
今次武漢有疫情 又話去醫
點知武漢解封都未去 得把口抵串啦

醫巧茂

我睇錯鄭敬基

佢係台灣先受歡迎

吹水佢就叻，邊有幫過手

暴龍哥出聲基本黎

盧寵物(心情唔靚)

五毛嚟，一早block 咗，又係扮極端黃九唔搭八

咪就係盧寵物
港大校長果單野插水

阿sa奶共藍黎架wor
咁鄭中基唔要佢應該係黃

好懷疑之前向外公報D首創手術係其他人做佢只係隔住玻璃睇功自己攞

點解我個腦用左鄭中基把聲去配你呢句音

PIN條LINK黎LIKE下好冇

收啦

上fb search個名係咪咁難

佢係條街開show
我都會課金

白警

連衛兵而家連暴龍哥都想搞係奶一早奶咗啦。依家仲忍到唔出聲嗰班藝人藍極有限啦戇鳩

叫左你班hi仔唔hi巧丟我架

粗粗地麥花臣 開都爆幾十場啦

唔好話00後我識架

有架咩?
你老母陀你嗰陣有冇撼親個腦?

暴龍哥發火

咁咪拍套專笑警察

睇唔過眼武漢人食蝙蝠，佢喺廣西得啲蛇貓雞唔夠補

又瀨落"連登仔"度 呢條明顯on9 垃圾波台狗/PR撚屌講嘅分化嘢又入連登仔數 好撚嘢啊你

啱啊 係街開夠人多睇仲架勢過間柒頭紅館啦

波台狗 常見症狀
胡言亂語 邏輯混亂 言而無信

我肯定佢兩兄弟都黃，杜生都講過佢唔同藍嘅做朋友，你覺得呢

有位插水醫生食武漢人血饅頭
講左幫（佢）阿爺手，居然走數
稍微有啲愛蝈心既都要追擊呢條友啦

街頭SHOW俾多1倍都照俾

咁黃藍係政見
個人操守係另一回事
WTF????

紅館而家咁cheap開黎做乜

連登仔： 明星一定要黃到飯都冇得食先叫黃

鄭中基開演唱會， 坐唔爆
鄧紫棋劉德華開演唱會， 炒到飛天

自己諗做明星黃唔黃好啦
我就覺得佢 咁樣已經喺明星入面好撚黃

搏革扯啦

麻煩數一次全部藝人邊個無出過聲 方便大家用嚟對照杯葛批鬥

仲未block ?

武漢解封喇，係時間去

一定係中國啲show合約完晒正式回歸
之前應該忍得好辛苦

手足

黃子華？

你真系巧聯塞泥 叔反去你柳母個摷hi樹啦唔該

精準啲
極端黃衛兵
同埋人地post都無講過佢黃藍

黃衛兵半杯水
佢唔夠黃，唔撚俾你轉黃，一定要耶穌先可以係黃

阿豬阿狗都可以上去開
搞到個場cheap晒

Show Blocked User - 武漢肺炎反轉意甲
一早block 左, 佢扮極端派

龍咁威侮辱警察
笑下垃圾都做到

有乜人曾經可以一人之力令到飛機急降 比機長打到爆晒缸 仲要比FBI 拉撚埋
都佩服佢 賠晒錢仲可以起得返身 唱歌以外仲拓展到自己演戲

連個咩鳩野坤哥都可以開紅館show
而家紅館重有咩特別

無話佢唔黃喎事實係無出聲呀嘛

有警察
已經唔容許香港人嘻嘻哈哈咁睇
加上吳樹喜咁藍 呢個時勢唔會同佢笑警察

就嚟變禁片

乜鳩

暴龍哥！英雄也！

點解要遮

90歲後？

一早block咗 專留啲五毛藍絲激進嘢

佢冇出聲做護旗手，冇講過閪話，本身廣州個演唱會延期左兩次都搞唔成。

如果一定要我睇返港產警匪片 我會睇新警察故事頭嗰20分鐘

黃 唔代表係聖人

黃係政見，唔係德行，唔需要功高偉績！只要你唔信共產黨，唔信中共政權，唔撐警！你就係黃！醫生，律師，高官，平民，露宿者，甚至係黑社會都可以係黃！

切勿分化！

好多ha高層醫生都係大仆街黎

上面條友講得唔要阿Sa，好明顯係扮黃搞事。
係黃嘅都覺得唔要奶共sa係啱

吓
大眾雞唔使咁認真啦
唔通做人世咩

黃藍是政見
而家講既係良知
係男人都知唔要冇波好正常

盧寵物 搞乜撚架, 人地連關都就唻開返, 仲唔快撚D死上去

大佬人哋題目寫晒出嚟㗎喎

中国明都係藍屍嚟
賓穎比帽佢戴都應該係黃

孫中山好多老婆㗎

明明就係冇人識果個著紅鞋
你真心定假膠

比藍絲綠帽，佢係咪黃已經唔重要

不過真係有機係黃，好似前排新聞話佢同rubber band泥鯭有路

起佢底，直接block左

笑死咩logic呢條友
啊Sa藍架 要黎把撚咩

話你一講我一起底
藍到呢
即block

你真係好撚失禮

原來係呢條粉人.....sosad.....

坐咗幾多碌? 佢屌咗好耐啦, 佢返到屋企佢老婆都要收鳩埋佢部電話

失禮一問你老母生漏左啲野比你??

嘩, 你冇嘢呀, 咁都唔識

講肅清黑警貪腐

醫畜

逐個逐個中肺炎死

暴龍哥好野

To 盧寵物

佢同杜生咁friend唔係冇原因嘅

屌你都廢鳩事

咪就係 TVB棋子坤都可以係紅館開
紅館=公廁

暴龍哥：「喂喂喂！你兩個屌得未呀？」
華頭哥：「屌隻騾仔搞咁閪耐。」

幾撚時有呀屌你老母
例子呢?
如果冇你奶番你老母個臭閪奶到雪雪聲畀我睇

衰11啱啱放監

唔要阿sa先令人更欣賞佢

掉返轉,數出過聲嘅會易啲

唔知又 9up
弱智仔

叫隻雞黎做咩?

條友專食食幻幻
死廢中黎

上年大陸場演唱會好似被取消

連登d yellownazi 最鍾意就係捉鬼，批鬥自己人

羅家英好似係藍？
係嘅話就可以話佢死咗
繼承遺產 做蝙蝠俠

暴龍哥真係好撚型 不枉我咁鍾意你啲歌

話佢平時奶共個啲究竟有咩證明

佢好想上架,問題佢都有人識, 若果就此人間蒸發咗,咁好難五毛維穩宣傳架.

5毛分化撚話係就係啦

你再懷疑你就係鬼

若果比佢知道咗真相,黨對呢D響應周總理號召回蟈建設新中國嘅外海華僑,係唔會完全信任架. 愛蟈小粉紅李文亮,黨都唔靠得,呢D太監就可靠嗎? 就算交低投名狀,殺咗一百幾十支那人,黨都未必信佢, 因為出身太差,黑五類嚟.

當然, 盟軍司令部判定你係鬼,你就一定係鬼.不需質疑.

佢除咗呢單嘢之外之前有無出過聲請問真心想知

連登仔又要開始鬥邊個最黃
人地出左聲仲想點？要企係前線比黑警打幾棍先叫黃？
仲有黃宗堯果d藝人明明都黃到發光但係而家比人封殺又無人支持
咁多時間去質疑人不如比d實際行動支持良心藝人啦

佢應該黃
但唔知點解反送中無出過聲

曲線嚟
我覺得唔一定要下下都出聲先收貨
之前有人講過個舉例: 香港人喺中資公司打工 但捐晒成份糧俾星火 咁應唔應該批鬥佢? 點定位?
黃色光譜要闊 唔係要鬥夠唔夠黃 要奶嘅 一早奶晒出面 好多人有包袱 但背後做嘅嘢唔一定有人知 批評人好易 但係係死胡同嚟
以呢一個例子嚟講 鄭明顯係唔撚鐘意政府 會屌官 反送中無出聲所以就不了? 自己諗

lisa姐同杜生都ok fd喎
不過可能長輩唔計

娛樂圈得黃子華係黃
其他都係偽黃或者藍屍

又係分化撚批鬥唔夠黃嘅時間喇

盧寵茂啊

支那狗

之前狂屌吳克儉，算唔算

連鄭中基係咪奶共都要討論

呢度係變左兒登? 定成堆五毛大軍?

杜生尊敬佢 唔係的突然親共 係仲算有風骨既老愛國

乜而家智障都識上連登架咩

大家入黎幫手推, 罷睇有線, UNLIKE晒佢所有PAGES

［突發］有線財經因報導敏感資訊炒人 大家入黎幫手屌柒有線高層

有線FACEBOOK PAGES LIST

1個POST BLOCK左幾條友

比like share

lisa 姐根正苗紅, 唔係奶共, 係兩種人黎, 而且係 lisa 姐主動同杜生, 何C 保持聯絡, friend 就應該唔算係 但杜生講過敬重佢

一係就泥鯭替天行道
一係就賓𩓙真黃

但佢幾姊妹都奶架喎

係時候唱衰佢啦，
講就兇狠

咁都有負皮
btw運動之後發生緊有無

伯母生左你就真係認真失禮

唔好洗我腦

鄭中基

關咩事呢
你係阿sa既護主犬

試下係網路世界同D大陸狗互屌
只要你鳩UP又帶真實D既野黎講
就會知班大陸狗個世界係好落後 講既野好少係近期內發生既
仲有大陸最興就係話你都係中國人點點點 會將你同類化
好似就會唔比你屌佢地大陸狗咁 好撚好玩
又同佢地講下台灣咁 其實引佢地聽下世界觀點同共產黨教育好唔同

Block9你 太弱智

Send email問下佢？

chungmlo@hku.hk

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

終於出聲

佢係黃架咩

借推一下
醫護戰線

紅館咁垃圾都好去

引晒班五毛出黎block

係咪唔西比面我暴龍哥呀

Support

有聲

陳炯明可能係粵國嘅「黃」
孫逸先反而係紅同藍嘅始作俑者

d病人死撚晒先去 呢隻盧寵物都幾撚冇醫德
扮跌扮腳痛都算 當你廢物想逃生
屌你話想去武漢醫人比假希望武漢既人 仲要等d人死晒都未去到
騙子同共產黨一樣咁黑鳩人憎

將自己嘅無知話哂俾全世界人知
真係無知+弱智

Like

你識啊？好撚勁啊 層主唔識正垃圾 唔夠你威

係大陸開緊演唱會
而家佢出聲我都有啲詫異
Anyway 唔需要佢黃唔黃度特別抝啲咩啦

佢屋企大撚把啦, 傻鳩

尼你老母

引左成班5毛上水
Block得

你連佢都唔識, 新移民?

暴龍哥揀女都揀有內涵呀屌

連鄭中基都俾連登批鬥……場運動應該玩完囉

dllm好彩你唔係話去赤柱

突破盲點

連登成班文盲

發覺好多負皮果d我都block左

淪為禽獸寵茂
9up會到支那拯救

鄭中基定鄭敬基呀